［正知識］轉美金？轉幾多？點轉？

話說小弟喺銀行界做risk有一段時間
邊間銀行唔講，費時自爆
雖然好多野都仲係學緊
但見到連登一堆謬誤都想改正一下大家

開外幣戶口要咩條件？要幾多錢？
即係出糧將成份糧轉晒外幣戶口？

完全唔識點做

開外幣戶口唔駛錢㗎
開離岸戶口就要，香港開要100萬港幣起跳
除非你飛去當地開戶就唔駛

揸美金真係最穩陣？
本地外幣戶口同離岸戶口有冇大分別？
開Offshore戶口，可以喺香港撳到錢？
飛去外國開戶的話，係咪一定要當地居民，要有地址證明？

認真問 轉美元走資方法

我覺得外幣分散投資最好, 冇話邊隻貨幣最好

飛去外國開佢哋會當你你外國人
手續都應該會幾麻煩，而且要有當地住企證明
香港開方便，有錢就解決到問題，問題係冇錢

想免費開離岸戶口要1百萬以上
如果冇都得，普通人開銀行會收幾百至2千蚊手續費

但應該要有個原因先會批 ？

外國開戶口無你想像中咁難。。。美國最易。

恆生綜合戶口換美金係咪哂氣
我見佢係7.768
窮撚想方便換美金好似得返而個選擇

如果淨係換十幾萬港紙呢個價都接受到嘅
幾十一百萬就貴貴地